有冇人鍾意Dane dehaan

有樣 有氣質 有演技
Kill your dealings, valerian, chronicle, a cure of wellness, spider man2, life 全部都做得好好
特別係kill your darlings charm到嘔
而且做叛逆嘅角色特別正
嚟緊準備睇佢套tulip fever

冇人鍾意dane咩

佢真係巧charm 巧型架

好矮
之前睇佢同Cara套戲以為佢得米6

佢的確唔係高 不過都有173

dane dehann & harry potter
kill your darlings

翻版Leo

我覺得丹丹sexy啲

KUD真係好正 特別係圖書館含撚嗰幕 丹丹個眼神

條女仲要係丹丹老婆

嚟緊丹丹有兩套新劇出 一套zerozerozero會喺amazon prime video上架 一套the stranger 一定要睇呀

死魚眼😘

佢嗰種邪氣幾正

我就係被佢既邪氣吸引

白粉友咁好似成日未訓醒
只有奇洛係永恒男神

以為自己開post

你唔識貨

丹丹真係好正架

藥到命除男主角

好正

個女主同佢好似樣

其實睇唔明套戲

我都係睇人地啲解說先明

我愛丹丹

Why咁多負評

最尾似係男主入魔自己整藥去賣發達
根本佢就無改過

本來鍾意，但同里安納度一樣走晒樣

佢真係好靚仔，但睇佢ig好似禿頭

佢本身髮線高 宜家又唔㧧啲頭髮落嚟先好似禿頭啫

邊忽靚仔...吸毒樣

的確近年開始有啲走樣了

呢啲叫頹廢美

以為自己開post
佢仲係個好老公

好kill your darling 認識佢
之前佢雖然都有啲年紀 但扮學生係無違和感
佢同佢老婆拍wifi個段短片好好笑 個女仲勁得意

羨慕佢老婆

我都係kill your darling識佢 佢一出場即刻俾佢charm到
佢個女好似佢老婆

第一套睇佢嘅係奪命異能
實在太爛,之後有心理作用成日覺得有佢=爛片
佢扮綠魔又係好差

條女含daniel撚
dane: >>

話說樓主巴定絲

為左佢仲有Emma，入戲院睇左2次amazing Spider-Man

套戲嘅情節的確麻麻哋 不過丹丹演技一流

你估下

有睇佢
不過佢好殘 同 甩頭髮

佢個金髮look

丹丹對眼真係好撚正

宜家老左了

丹和Bowie

Lorde隻歌同kill your darlings超夾

岩岩上網重睇kill ur darlings
我估樓主係絲

原來依套戲就係kill your darlings
成日聽perfect places都見到

利申：Lorde fans